[劇透撚] FX - Fargo Season 3 劇情討論區

Metacritic:

R.T.:

Indiewire: remains a Masterful Midwestern Drama

4月19就有得睇啦 今季total有10集

線上看:

LM

留名睇carrie coon

4月19先有得睇，咁我就簡單推一推先

哩幾年有一大堆改編電影嘅電視劇出現，唔理佢哋有幾多掛羊頭賣狗肉或者借電影嘅名氣來吸引觀眾，想拍到有返電影嘅水準或者嗰種味道出來嘅真係唔多，始終翻拍得嘅電影都珠玉在前，唔俾fans屌已經當你改編成功

咁Fargo作為高安兄弟嘅代表作，竟然有人走去改編，一喺就藝高人膽大、一喺就賣狗肉，當年見FX出品，就當然狗衝啦 諗著當懷舊吓都好，點知睇睇吓發覺套嘢同電影一樣咁撚神，仲要一季神過一季

簡單資料：
未睇過電影都睇得套劇，不過你最好睇吓套電影，因為真係好撚好睇

未睇過頭兩季都可以直接睇第三季，因為唔影響觀影，不過頭一二季無睇過就真係死咗佢好過啦

鐘意睇黑色/幽默/存在主義 /電影感/主角心理變化、成長/疏離....嘅你，快啲一齊睇啦

睇緊S01E04

大家好 我是來留名的

我覺得第一季雖然冇第二季緊湊
但精彩過第二季
同埋第一季既殺手有魅力過印第安人

仲有唔係好明ufo果度想點

Is this what you want?

佢成季都好正
佢問呢句既時候
冇諗過會掃哂電梯啲人

第一季好多情節比起第二季更加估唔到
第二季好多都有跡可尋
呢個係第一季更出色既一個原因

第二季格局大，正邪對立面仲明確，
好睇在真係集集高潮迭起，
係唔好在角色太多，反而無第一季咁集中，黑幫家族有啲虎頭蛇尾，
不過我都係鍾意s2多啲，Noah Hawley描繪果個時代轉變同人物沖突嘅配合係美劇好少見，
同埋第9集大屠殺無諗過會咁玩

S2>S1
S2咁多人物仲可以做到個個咁有魅力，短短10集唔同勢力既人交差埋一齊睇到好爽
劇情又夠峰迴路轉

第二季內容比較直白
人物形象較鮮明
的確緊張刺激啲既
不過個尾埋得唔太好
冇第一集個尾咁靚

特登襲警嚟坐順風車

兩季都咁精彩，今日咁高興，今次打和啦
我自己就鐘意第二季多啲，睇住Peggy覺醒，成套劇上咗一個層次

聽日有得睇喇

等哂十集先一次過睇

9衝返梗返屋企睇

快d出中字

好撚好睇 睇完覺得女人好撚可怕

字幕庫有中英字幕，不過狗也不屌，衰過google translate的，我睇睇吓笑咗，轉返睇英字算

Let's toast 佢中字好似寫 整多士 幾撚世界級

Nikki = 醒目版Peggy

暫時最鐘意Nikki同Ray條線
搶槍果下笑撚死
冷氣機果度唔使講 好正
等睇Carrie Coon破案

好正

EP1兩個女主角都靚女又聰明

Fargo 3x02 "The Principle of Restricted Choice" Promo

MEW

屌你少人到

Fargo Season 3 "Still To Come" Promo

s3 係咩故事

未開始睇，劉明

睇知勢應該一集哩道先會有一版留言討論
少人到呢

EP02已出

全香港有無一百個人睇哩套嘢究竟？

終於睇左EP1
有冇人覺得d配樂好harry potter, 加上又有Prof. Lupin份

有啲悶呢個season

好正喎 呢個season好笑左
nikki正到

唔怪得熟口熟面

第三季D角色真係唔多掂
對比S1,S2

Agger
仲未有一個好特出角色
S2 個暴炸頭黑人 個超正氣警察 個傻仔老公 個痴線老婆 個黑幫大媽
第一隻已經set up 得好好

S3 我好似仲未揾到個故事方向 可能仲set up緊 不過有啲悶

第一集還好，一路諗幾時有人死
第二集就推進得好慢

vm好正
同埋幾鐘意睇emmit同sy 好好笑

S3比起前兩季暫時係冇咁有特色/有d大路，但班角色我覺得OK，特別係VM幾有Mike Milligan味

有冇人夠膽click 後果自負

我最唔鐘意V.M 講埋d野好奇怪但係好on9 同當時個scene 完全唔鬼關事 好多好似為講而講 （我都希望未來幾集有改善）
Mike Milligan 講野都好奇怪 會無拉拉彈幾句道理 個角色充滿智慧但係有啲恐怖 Mike 一出會估唔到佢會做乜講乜 個演員又好戲

屌 click左

我相反 今季咁多角色入面最鐘意睇VM講野，入停車場果part好好笑
Mike直頭正啦 S2除左Peggy之外最鐘意就係佢

RIP

其實fargo d角色好多都係奇奇怪怪on on 99咁架啦
Ray咪又係一條on9仔 VM我都ok

+ 1

開始睇S2了

雖然應該會有好多人覺得今集悶同劇情冇推進
但我覺得今集好睇

Vivian Lord個女仔好似Amanda Seyfried
原來佢係Clint Eastwood個女黎
另外做老版Vivian Lord個女人就係Clint Eastwood老婆

我都覺得無咩推進咁 悶又唔算太悶

相反, 有推進但有d悶

雖然Gloria廢, 但我信佢唔用科技野呢個位會幫佢最尾破到案/救到人

終於有時間睇E3，好好睇，好有Fargo嘅味道
成集都可以J Coon姊把聲

It's just a story
None of this has anything to do ..
carrie coon episode係享受

第3集有it's always sunny in Philadelphia阿mac

今集好正
Winnie一出場即刻將所有線相接

冇人睇系列

下集應該入戲玉

跌晒watt

不要再說了

s2太好睇 今季有d差距

今集還好

Ray咁死法真係好無稽

我都睇到呆左 咁樣無啦啦死左
Nikki好慘

終於睇左上個禮拜果集
Nikki 今次仆街了
希望Mr Wrench會出手收Yuri佢地皮
Gloria條線睇到好撚炆，條濕鳩上司成日阻撚住哂

有預感最後兩集會反高潮
頭兩季基調好鮮明，s1犯罪懸疑，s2時代史詩，
今季個tone好似拿捏得唔係咁好，走荒誕路線但又認真過頭，
係場面處理上想法同執行比上兩季成熟

d/l哂都未有動力睇, 咁集既評價咁差

我覺得唔係差 不過比起上兩季無咁好睇姐

今集最尾Gloria好cute 終於有人攬下佢
洗個手都可以係感動scene

佢兩個型到

唔記得今日喺星期四 唯有明天睇

Nikki
又型又靚又醒

啱啱睇到nikki bb畀人圍毆 好慘